［必睇］907 機場攻略

今日又係機場交通壓力測試嘅大日子
請各位

無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路

- 交通:

巴士優先：建議大家首先係青馬收費廣場集合，再搭巴士入機場
機場快線：香港站上車

- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場

- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭其他巴士入機場就唯有 去東涌

- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

拆香港站，再封路面就贏

香港站重兵，小心行事

push

幫推

好

屌，夠詳盡
推

想

瘋

狂

0803青衣站東涌線往東涌方向有狗

推呀

推上熱門

睇

飛

Up

小弟出咗個機場壓測行動post，大家可唔可以幫手推吓或者畀啲意見?
【巴膠開膠post】入機場影巴士? 巴膠開post想畀普通人認識吓我哋係點樣影巴士嘅

一齊去睇飛機

機場見，我愛香港機場

Push

支持

攤

九龍站有30-40 個差佬

Tui

去旅行 搭車又搭船

香港站有大量防暴
係預辦登機果層

去觀賞飛機最開心

907 機場
908 美領

東涌風景好

轉頭見啊手足

入機場

907和你塞！！！

行動推

閘入面都有

推啊今日加油啊

講真，唔好掉野入機鐵條軌。
分分鐘有手足搞機鐵來回/入去

今日大家可以平民look去機場睇飛機/送機/接機...

同時請大家有心理預備，例如會見到好多popo
不過大家唔撚洗驚，唔洗慌
因為機場有大量外國旅客
Popo根本惡唔出
只要機場一日未close就冇野怕

請大家提防虛假消息同散水撚

同時，當真係散水時
建議係機場搭車走，機鐵巴士唔開不妨等到佢開
總之同旅客一齊走
記著，我地係來睇飛機/送機/接機...

唔好貿貿然出東涌，反而仲危險
因為popo可能會敢出tg/開槍/開水炮

721 811 831

721,811,831

至於制裁黨鐵，可以用以下長期而大傷害既而又人人做到既方法：
其實港鐵業務係地產+公共運輸性質
港鐵純利一半以上係黎物業出租同車站商務，公共運輸其實純利三成幾左右

所以大家一定要努力抵制港鐵商場同埋地鐵入面啲鋪頭，地鐵站到啲鋪頭執尻晒到底會係咩景況
部份商場都係連埋其他發展商既商場，大家記得行多幾步去消費

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

推推推推推推

機場快線要有boarding pass 同passport先入得

青衣站有大量狗

推返行動post

有冇方法車費可以平啲

推唔郁

長者八達通

熱門咁少行動post

pish

推一推

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

義士被強姦打死

又玩呢招？
無得搭機鐵遊車河

ching你p仔推唔到

今日 機場
聽日 美領

睇黎全部入口都要boarding pass加passport

612
721
831

即係咩都做唔到?

行動Post推返哂上頂先呀

開fb ig twitter 戰線

907

提防散水撚

ok

想問坐機鐵入去有無用？
唔想坐巴士，體力問題

香港站已經多狗

我係遊客 我係黎觀光既

推! 陣間見啦!!

清楚

要check boarding pass同passport

推機場post

PUSH

同埋好似冇得唔落車

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

坐巴士係 市區＜一＞青馬收費廣場 不斷來回，有無幫助？

推行動post

推推推

機場po永遠沉

推。

0910 暢連路有拖車stand by

機場post推推推

想去旅行搭飛機 如果由東涌線去東涌再搭巴士咪無人阻到

機場見

Pish

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

記得跳鐵

小心唔好跌野落路面
如果唔係啲車慢駛，popo 又話司機刻意駕駛嫁喇
拉到啲無辜司機就慘

依幾日犬犬相對克制，就是為了令大家放鬆，估計今天出大絕，要plan好逃生路線

講起DRESS CODE,

以後咪玩黑色啦

去旅行緊係著到靚一靚

出發 go

唔好帶gear

13:00機場

9.8美領見
絕對和理優

始終有班人有黑衫情意結

接機啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

記住今日係機場參觀日，睇下機場嘅展覽

有好多野睇

推
三點齊人！！！

洗唔洗rb

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

封左青衣站WO

我都係P，我經常寫push,但P唔得咩？

仲有其他陸路未封

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

推行動post!

S1準備停 唔知堅定流 from tg

黨鐵太子站
黑警殺人犯

No black tee

唔知AA今日點安排

死黨鐵

小心d囉
大風吹啫

推返上去

我係普通市民

M五大訴求 缺一不可

唉呀 帶邊個喼去旅行好

手足們機場見

青衣泳池門外
六七部警車

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

出面有班人係咁推屍體post

屌你啦正經post唔推

小心呀

考試啦

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

推呀屌 冇乜人討論咁

正經post 無人理

推呀大家小心

唔知d狗又想點

巴士唔入機場，全部人同我去東涌！

推啊

巴士唔入機場
機鐵隨時封
東浦商場封

咁d人點出入機場？

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

推動

今日機場呀

來啦喂

7/9【#特別交通消息】因應運輸處同機管局指示，以配合機場實施進出管制措施，往返香港國際機場同北大嶼山嘅交通服務會作出調整：

1.港鐵旗下機場快綫：
• 列車服務只維持來往機場至香港站，每10分鐘一班；
• 列車唔停九龍、青衣、博覽館站；
• 博覽館站暫時關閉。
• 九龍站嘅市區預辦登機服務暫停，而香港站嘅市區預辦登機服務，繼續維持喺航班起飛前90分鐘截止。

2.機場/北大嶼山對外巴士：
「應運輸署要求」
• 由上晝十點半開始，由新界開出嘅E線班次改停東涌東堤灣畔；
• 由上晝十一點開始，S1同S64停駛。

參觀日呀

推！！！！！！！！

再推多吓

再推 要人

推呀!!!!!!

上熱門 勿忘721 831慘劇

勿忘721 831慘劇
推上熱門

點解愈推愈落

1

2

831

收到

push!

hk ga yau

冇E車入去，搭A

我相信今次會小成半人

A車舒服

揸春袋

10:35上下層

push ar

所有E車都東涌站停 有冇巴膠攻略 點樣搭先做到壓力測試

推有用post

再推

狂推

pysh

10:47

推爆佢

721
811
831

推！1300

因應機場及大嶼山地區交通情況，應運輸署要求，龍運以下巴士路線將有特別安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

10:30起
E31
往逸東方向: 不入東涌市中心, 停用車站:東涌纜車站-裕東苑
往荃灣方向: 不入東涌市中心, 停用車站：東涌消防局-裕東苑

E32, E33, E33P, E34A, E34B, E41, E42
往機場/博覽館方向: 改以東涌東堤灣畔為終點站
停用車站: 赤鱲角南路-機場地面運輸中心/機場博覽館沿途各站(不經:貨運區客運大樓及博覽館)

11:00起
S1, S64 暫停服務

行動
塞爆

10:53

一係俾1000 一係俾唔啱數嘅神沙等佢慢慢數

成版熱門都係洗太子殺人
駛唔駛開咁多帖呀？
集中討論，行動帖緊要，告你塞去晒邊呀

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

p

我要TG LINK

繼續推！各位加油機場見！

[置頂/請廣傳/多圖]
907 機場

908 美領

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

612 黑警暴力，
721 元朗恐襲，
811 黑警恐襲，
831 太子恐襲，
中共、港共、警畜、鄉黑、黨鐵聯手令香港進入軍管時代，法治人權蕩然無存。
犧牲左9位殉港義士， 被捕人數過千，當中近百人被控暴動，面臨十年牢獄生涯，
無數傷者爆眼、甩牙、骨折、腦出血、傷殘、性凌辱，仲有白色恐怖令到數唔清嘅受傷手足唔敢求醫。

再講多次 犧牲左咁多換黎一個姍姍來遲嘅所謂「撤回」，你仲覺得可以收貨咩？
記住，五大訴求，缺一不可，輸咗呢次，係一定會輸突成個香港！

唔好放棄唔好停！黎緊街頭見！機場見！
光復香港！時代革命！

推10次！1

2

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館

#星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

3

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館

一齊去旅行

4

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館

#星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

唔好叫口號！！我哋係普通市民！！

繼續推呀！行動post先呀！
5

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館

#星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

真係唔好又當街頭抗爭咁玩，又set rb又守
上次已經衰咗一次，要醒啲

行動， 文宣， 甚至係未來計劃既post 都無人推
唔見晒

P

推哂機場post

有冇集中，即時post

推哂機場post呀 唔好等手足有危險

推上去 推高過啲未fc嘅831po

T1樓下已經有幾架旅遊巴裝住狗
#一手

行動po置頂呀
無理由新屋嶺個膠po都高過呢度

［必睇］907 機場攻略

907907

⚠️最新消息⚠️
城巴S1、S52、S56已經停駛

推返上熱門啦屌

Pp

無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

一陣袋底見

今時今日的軍政府已經無所不用其極，經常利用黨羽黨鐵服務軍政府放狗咬人。
機場壓力測試令黨鐵提早於9月6日宣布今日機場快線停駛。相信有上次機場測試的經驗，軍政府唔想再出現鄧寇克行動，所以停黨鐵方便運兵入機場大搜捕，亦減少校車入到嚟接學生退機會。

大家要提防下呢一點！

push1

貨運前後十幾隻狗車入緊客運

推走熱門啲無謂post

推 大家今日袋底見

721 831

輸精管 = 青馬toll?

支持💪

其實大家唔使咁迫，坐機鐵既有咁開企咁開，做柱男女，上唔到?下班啦
巴士都係迫爆下層，上層空左佢
拍八達通個個都要係銀包左搵右搵5分鐘是常識吧

.

?

再推！

準備好未呀！

幫手推呀

#機場
1124 青馬巴士站往機場方向大量防暴截查巴士上黑衫人士

再推2

轉車站

收工經過
東涌往機場橋來回都係road block

3

Posh

Push push push

多謝佢幫手stuck

推，好似少人去咁

今日純和理非 0 gear

佢要搜身就比佢搜

依家去東涌 行山都唔撚比

有防暴搜巴士

手足小心

5

6

青衣有狗check id

721, 831

Lm

啱啱收工見到青馬橋收費站有大量狗隻出現，手足小心

而家咩情況

咩環境

7

8

推有用po啊

食d野就出發

1145 機場暢連路開始有狗隻 有RB
入機場有車被截查
有拖車在場

推機場呀屌

908美領

非常粗略地計左一次（可能有錯）

機場快綫往返機場至市區約25分鐘，每小時單向載客量3500人次。即係話由香港站出發再返到香港站要一個鐘，只要3500人就塞滿所有行駛中嘅機鐵。

東涌綫繁忙時段平均班次為約6分鐘，總車程30分鐘，市區綫列車每列載客量約2500人。即係話同一時間大約有十抽列車行駛中，只要25000人就坐爆東涌綫。

另外大約有二十條巴士A車在日間往返機場至市區，每輛巴士載客量約130人，平均每小時三班（今日入機場要全車安檢，需時可能更長），要8000人就坐得爆。
*E車全線停駛

只要36000人就可以唔使踏入機場已經塞死公共交通。

帶gip帶passport

0

我地係行街

推
今日見

推
利申 已上車

T1樓下有兩架旅遊巴入面有軍裝
#一手

行動po米撚跌丫
置頂丫屌

大欖E車有狗上車quick check

置頂01

置頂02

置頂03

置頂04

置頂05

錫佢春袋！

黑警死全家

推返上去啊

點解啲機場post會無哂

推爆去

香港人！！！

日日去機場 等班狗日日都出重兵Check人

屯門碼頭好多狗，入東涌搭船去屯門既小心

機場呀！！

同我頂上去 比手足睇到

香港人

多你一個真係好多

各位不被捕

我愛香港人

大大力推啊

點解推唔到上去㗎

有無人知1號停車場有無開

我哋都係市民

香港人加油

出嚟啦各位

出嚟啊要人要人

無

機場要人

仲未推到上去

人啊

Push香港人出嚟

有冇人會瘋狂排香港站

仲係上唔到熱門

推上去啊手足

香港站可能會有好多狗
禁緊急制 同會噴泡嗰個消防制
要遊客都用青馬 一齊塞

準備入機場

出嚟啦香港人的

頂上去啊

推啊香港人

點解我推唔到呢個post上去

推到比手足睇到

我哋都係旅客

五大訴求缺一不可

終於頂到上熱門啦

繼續推唔好俾佢停！

推到被所有入機場嘅手足睇到

大家有冇俾人趕落車？

請大家留意路面交通情況！！

推上去

買免費機票教學 - 一票保平安

光復香港

出緊

收費廣場入機場情況。

時代革命

我係旅行

旅客

推到比香港人睇到

我哋係旅客